政府應否將“未經同意派帖”刑事化？

今個月收咗兩個紅色炸彈

下次去返咪算囉